La primera apertura del ro, al da siguiente de la incursin nocturna, grabado desde dentro del juego. No est grabada al completo, pero aqu est para el recuerdo xD

http://www.mediavida.com/foro/7/minecraft-379592/42